其實今日要感謝勇武

對家擺明有組織出黑社會
無咗勇武真係會變咗元朗恐襲2.0

915。聽日見！
721 831！
銅鑼灣等！

香港人！915！聽日見！